[真IQ題]4頁開估

從前有兩隻羊，一隻公，一隻乸，佢地結左婚一齊買樓，咁點解係公果隻羊供樓？

答案保證高質

唔洗問啦
等比中大人屌屎忽啦樓豬

負皮左先

因為香港大學！

蟲，因為蟲前

其實樓主仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

好做唔做做過街老鼠

錯

唔會翻炒

因為隻乸羊冇乸用
就好似樓豬咁

係唔係都負評左先
個post可能撐唔到4頁

因為母羊被灰狼強姦愛上灰狼
走鬼埋留公羊供樓

好做唔做做CuhkBanters

push

如果話啱就太低質了
題目冇講鬼知佢地讀咩大

樓奴呢份苦差不嬲都係公羊做
因為

奴苦公goat

秒

Miu

關奴苦咩事 錯

錯你老母咩弱智仔
摺柒左佢啦

你老母就真係生錯你出黎啦

蟻

根據hofstede既globe理論入邊既masculinity-femininity 係某d國家既男人既general role係要more aggressive同ambitious 而女人既role就係著重nurturing 照呢個theory黎講 男人負責供樓可能係呢個國家較注重masculine既culture 所以解釋左點呢隻公就負責供樓 而呢對羊夫妻可能身處中國或者日本

咁針對番呢個culture嘅integrity嚟講呢 閣下嘅point係好有discussion value. 尤其係hongkong呢啲咁充滿competition嘅city嚟講 可以推斷出gender並冇存在equality㗎. 而男人嘅general role其實係處於 passive aggressive 嘅層面上令到男人不得不對供樓take full responsibility㗎. 咁就又要去mention番港女呢個term 背後嘅theory. 而我相信呢對羊夫妻亦曾經live過係香港

多

以上全錯

屌你老母

因為公大

因為你條假文毒係on9仔

因為公（供）樓
所以由公負責

因為中大公程

因為西洋棋 有西個隻羊企係到唔使做

有創意 不過錯

This post has been up for 2 days and it's still in page 2

If I were you, I will just give out the answer and let us fuck you

If I were you, I will just quit LIHKG

If i were you唔係跟i world咩

自膠

可惜你連四頁都無

咁都有4頁仲邊有人返工

樓主都幾撚慘
滿心歡喜諗條iq題出嚟諗住同大家笑下
點知根本冇人理佢 連開估既頁數都唔夠
最後連估都冇得開

開估啦

樓主夠四頁未啊

幫下你啦 四頁撚

。

仲未4頁

樓豬 開估啦垃圾

過左咁耐驚記錯答案 4頁後再開估

樓豬好不孝

做下好心幫樓主推post

開估未